光復香港行動 Rule No.1 - 核彈都唔割

唔使帶風向 唔使搵細節嘅真相
而家呢一個Moment一定要槍口對外
我地無任何本錢內耗
星期二大家返返工嘅既時候 大清算只會繼續 而家已經拉左七百幾人喇
我地仲係到嘈啲乜 盟軍會唔會因為Dunkirk撤退完打返場內戰先
我地輸左既後果係社會信用系統 同集中營呀
我一定繼續核彈唔割 我希望你地都係